警犬到今時今日都唔明

你要爭取嘅唔係恐懼係尊敬
唔係拳頭大就做到嘢

學堂無教，因為學堂佢哋都係靠嚇

推

學堂只教點捉賊
你會唔會尊敬一個賊

幫辦就話姐

老散一入學堂就日操夜操，為嘅係建立佢地之間嘅所謂兄弟。日日比雞仔餅用粗口屌到出班個日，為嘅係建立對上級同埋成個system 嘅服籨。
佢地咩資歷？日日咁洗腦法，出返黎就淨知「師兄，師兄」「yes sir， yes sir 」